Setup dan Install
port : http://localhost:8000, frontend ada pada folder resource/js

Create database di phpMyAdmin dengan nama laravels

Pastikan sudah install composer

1.composer install
2.php artisan migrate

Serve Laravel App

3.php artisan serve
